點睇護琦+lucas呢一對

他們也太逗了

平時啲大陸妹都係咁樣呃身份證 有咩點唔點睇

牙旗同Locust係幾登對嘅……

清自從失戀之後個人都變得幾cynical(cynical)..

老實講幾襯

有勁兒

背後各有各搵你唔知

lm睇護琦離隊

雨琦弟弟同我係幾襯...

同過佢兩個做d露骨野 係幾正..

連身分證都唔能肯畀人仲有面認頭..

神仙畫面太美 plggplmm